[推到完場] 港超聯 29/9 - 14:30 - 富力R&F vs 香港飛馬

港超聯 - 富力R&F vs 香港飛馬
日期: 29-9-2018
時間: 14:30
地點: 中國廣州燕子崗體育場
直播: 廣東體育、PPTV

賽前記者會:

記者：第一場主場比賽對陣香港飛馬，是否有特別的部署呢？

吳偉安：由於颱風和國際比賽日的關係，我們三個星期沒有比賽了，又是第一個主場比賽，香港飛馬也是一個比較強的對手我們的主教練上賽季也是香港飛馬的教練，所以對對手比較熟悉，也部署了專門的戰術。

記者：這次是樂仔加盟新球會的第一次在主場亮相，會不會很期待明天的比賽？

陳俊樂：很希望第一場主場比賽能贏球，我們要打出我們都部署，做好教練的要求我們都有看對手的比賽錄像，希望可以做出針對性的部署，發揮出我們應有的水準，爭取取得勝利。

記者：明天這場比賽楊指導，安迪不能上替補席比賽，會不會對球隊有影響。

吳偉安：這當然會有影響的，主教練被罰上看台，三個星期沒有打過比賽，球員對場上節奏的把控肯定會有些生疏但是，這麼久沒比賽，球員對比賽的興奮度會提高，所以明天一定是一場激烈的比賽。

記者：球隊怎麼看待燕子崗的場地？

陳俊樂：球隊都過來燕子崗練過兩三次，對場地是滿意的並且這兩天天氣很舒服，對於明天的比賽也不會很辛苦。

記者：基奧雲尼現在是香港籍球員了，能不能透露一下克羅地亞的中後衛明天能不能上場。

吳偉安：他來到球隊已經一個月了，身體條件已經慢慢達到了比賽的要求了只要他的註冊完成了，就會上場。

撐 畜力
撐 飛馬

畜力仆街死

睇完可以轉過去睇

[全球免費直播] 29/9 - 15:00-17:30 - 香港賽馬會社區盃

吳偉安想點樣? 你不如直接講佢註冊左未

記者：基奧雲尼現在是香港籍球員了，能不能透露一下克羅地亞的中後衛明天能不能上場。

吳偉安：他來到球隊已經一個月了，身體條件已經慢慢達到了比賽的要求了只要他的註冊完成了，就會上場。

富力明仗有3人停賽
球員盧均宜, 主教練楊正光, 助教安迪

富力R&F首輪聯賽激戰下2比3不敵東方龍獅，該役盧均宜領紅被逐，加上主教練楊正光和教練安迪亦被趕上觀眾席，3人今仗均要「坐波監」。周五（28日）出席賽前記者會的球員兼助教吳偉安表示︰「球員隔成3周先比賽可能會較生疏，但佢哋爭勝慾望好強。由於飛馬上季係由『楊指導』帶領，有助佢預先為球隊作好部署。」基奧雲尼日前辦妥特區護照，令隊中騰出了外援名額，惟吳偉安表示未能確定新援克羅地亞中堅華高域能否趕及註冊手續上陣。

剛於高級組銀牌賽互射12碼飲恨出局的香港飛馬，主教練柏度表示富力在首輪落敗後，必更渴望取勝︰「今季首仗贏波後，雖然之後輸咗畀大埔同喺銀牌出局，但整體表現唔算太差。富力今季簽入唔少好球員，今場一定想贏波反彈，所以唔易應付，當然我哋都會以3分為目標。」

live:

裁判員: 湯巨森
助理裁判員1 : 霍龐盛
助理裁判員2 : 庾建峯
後備裁判員 : 羅碧芝

富力R&F

周煜辰
林志堅 梁諾恆 羅拔圖 林俊生
白鶴 陳俊樂 侯俊杰
伊達 基奧雲尼 利安高

香港飛馬

梁興傑
黃俊皓 陳肇麒 羅斯 積施利
廖培楓 胡晉銘 麥保美
利馬 查維斯 祖連奴

後備球員

富力R&F
98 陳梓榮 [GK]
5 勞烈斯
11 羅港威
17 福保羅
21 梁永豐
32 袁振昇
35 高梵

香港飛馬
[GK] 張春暉 66
艾華 8
佐佐木周 11
蕭俊銘 12
羅曉聰 16
張憙延 18
張志勇 21

PPTV已經有畫面

畜力食撚屎

由於富力主教練楊正光和教練安迪停賽, 助教吳偉安應將負責臨場指揮

左羅首發

屌後備

yes, sub

Mr.White應該睇社區盃

唔怪得仲咁得閒update ig

見到joel

林俊生

有鬼出鬼

legend

廣體有畫面

成日lag

this ok, choose first one

link plz

pptv仲係咁loop廣告

this work

thanks

廣競上年2個講, 今年廣體1個

唔睇7爺
逼害

九西站去燕子崗1個半鐘到

胡銘左閘

堅堅

廣體邊個黎
講得幾廢幾悶下

屌你林志堅喺出面踢過波

屌你老母畜力啲直播係支那搞 啲支那網又難load
屌你老母好堍燥

食住飯睇

點解我睇唔到

Same

好順

好似未訓醒

pptv先on9
成日唔知播左咩

上年廣競又係咁

offside goal

廣體條友完全唔識2隊啲人

無比flash權限?

俾番廣競播仲好 廣體個官方直播都睇唔到

林志堅佢都唔知踢過德甲

有版權

屌 iPhone冇條link睇到

屌你老母今年睇波真係麻撚煩
一係要俾錢 一係要搵link
搵link又聽埋支那版主啲垃圾旁術
正正常常睇場波都咁撚難

廣競講得好好多

pptv就720p冇旁述
廣體就標清有旁述
點簡好

新晉中堅陳7係咁放長波

蓄力個陣都幾勁

屌佢港超放係支那踢 仲要個直播係香港load唔到 要自己搵link on撚鳩

WTF PPTV

哈哈 屌丫啦. 唔撚比你睇

可能新人黎

做乜撚野

做乜9

笑死

監控無處不在

屌你老母

屌你老母乜撚十分好球

DLLM

屌 on99 支那

屌你去現場睇都冇咁嬲

張家輝ready

有番喇 屌

有返

action!

香港那邊在罵 咱們就不給他們看 中斷訊號好了

諗極唔明點解7爺排先過76勇

on9 pptv 係支那踢 衛乜撚野星呀

btw 有無load到廣體link?

點解iPhone 開唔到

飛馬差d失

護空門

屌你老母pptv官網你播緊乜鳩

你要明老闆係邊個

360直播網

go m.360zhibo

關係

一早閂左
on撚99 pptv

我唔係咁

我係76就走人

屌你出到咁

wu chun ming

who射

今場波1000人都冇

又唔見76屌飛馬用陳七都唔用佢, 跟本自己飛馬都係圍偉喂, 玩關係既隊, 其身不正仲係度屌加利白

gin

林志緊

最on9官方一條link都唔提供
足總同畜力落地獄啦屌你

76連陳七個中堅位都爭唔贏

有無人覺得陳7打中堅流流地

我屌你老母睇場波都咁撚煩

76踢前

我諗係因為陳7隊長先有得正選

我完全load唔到 淨係load到on9版主啲直播
睇場港超要靠大陸link真係食撚屎

乜撚林志健呀

富力狗 v 野狗隊

睇緊呢個on99講波

陳7升降機式header

廣體多左個人譪

講

都幾慘 人哋臨老先嚟踢新位置都好過佢踢足咁多年

屌你陳凱冬遲到 有佢講正常好多

頭先講果個可能係替工

張志勇條傻閪連球會正選都搶唔到學咩野人唔忿氣

陳七解個圍都食唔應個波

比人話過就過

廣體係未要用vpn睇? any link?

真係笑話

條傻仔一黎就話飛馬多歸化, 點睇都畜力多d

唔使， 我用上面joel post個360睇

76勇點都唔會差過佢

廣體正常左好多 頭先嗰個做乜鳩

主持肚痛, 出面個Mailroom boy入黎頂住先

條友operator黎, 講波條友去大, 佢頂住先

陳7想點樣

陳七踢嬲堅堅了 飛馬有難了

柒爺

野狗

標出去再從後飛落去

七哥似早紅

追撚住堅堅黎趙

1-0

柒到

中曬腳 都唔明陳柒嬲乜

啊~啊~啊~啊~啊~

HKer Giovane

多謝七哥

屌

09知道點解自己無得踢未?

呢個真, on99果個位都落剷

係咪柒哥柒咗

who score?

兩隊西波 都係出翻去先 要去旺角了

還我76勇

gio

罰球幾ok

屌你on9先搵陳柒同09踢

仲要陳柒剩係識foul

in pptv we trust

無一個load到 用邊一個睇?

點解呢條ok, 反而官方柒左

both work

jack

楓仔隱型咁

加載失敗

btw

飛馬個條6人防線

飛馬打442算啦, 陳7都頂死beto啦

飛馬

大頭仇人利安高踢得唔差

why仇人

差d又出事

7爺漏頂

上次直播係咁屌利安高獨食玩野

飛馬條防線

唔係gin lam係gio/tiago都收左皮

中堅唔易做架

邊個genius諗出黎 叫陳七打中堅

7爺打返前算啦

社區盃打緊頭場

[全球免費直播] 29/9 - 15:00-17:30 - 香港賽馬會社區盃

畜力個form幾好

應該係佢自己

全隊得1個local正中堅已經搞笑

同Major換位啦
澳洲佬中堅應該穩過佢

有楊正光教
人腳好啲
即係升級版香港飛馬

pptv播港超有廣告, 中甲都冇

野狗就算數啦

楊正光好識玩推進

頂級聯賽

陳蛇

楊正光精神 臨尾被絕殺 唔知今日會點

楊正光上季尾明明預咗走佬，點解仲走去雪肥袁嗰幾個？

下半場追和然後補時

2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 內蒙古中優
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 武漢卓爾
2018-09-29 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江綠城

可能係羅神意思呢

邊有得揀

港超咁多隊波入面
羅馬應該係最小器

Alex正選

分身不暇

true, today focus on local match

羅曉聰入替 麥簡迪

2:0

訓得

羅曉聰

邊個踢空氣

黑腳

唉...諗到2倍先入 , 點知1.99就1-0

從人腳睇 對今季飛馬可以話冇期望

羅曉聰剛入替慘被利安高撚化 插花推左 左腳勁抽射破09

Iphone用邊條link？

點會諗到用mk聰

16號做雪糕筒痴撚線

一出Fake news聰就即刻輸多粒
退役算把啦

廖培楓 羅曉聰

出佐佐木希啦屌
咁勁都放後備on99

廖培楓 ?

飛馬=笑話

羅曉聰失位啦

明白點解飛馬冇人入選港隊

羅神排陣唔駛你教

比人踩下單車就過
廢到

成班都咁廢點選

唔通選利馬查維斯佐佐木周咩

又係下游球隊

如果富力出埋高梵就無憾了

陳俊樂遠射差啲搞掂

屌你老母mk聰上連燈放fake news算啦
踢乜鬼波

真係搞掂既話羅曉聰提早退休都得

講得出做得到

仲可以去元朗

2-1

2-1 利馬為飛馬追近粒

有價講

祖連奴打配合幾好

私家雞

d阿姐都咁熱心上去睇波

點解飛馬會搞成咁

換走陳7仲有價講

臨完場要靠佢掉手榴彈轟呀

其實夾埋得3個黃衫

苦力leader支大聲公好撚煩

又冇氣勢

pptv為大家帶黎球迷最like既現場聲live

咁掉返佢上前面啦

2-2

球進了！！！！ 比分２－２！！！！

飛馬成撚日都係咁
唔落後都唔撚醒

湯巨森黑富力

傻閪咁樣想draw foul

跟住多數會

細佬解唔到圍

劇本又黎啦

苦力

劍指冠軍！！！

羅X威二世

湯巨森真係世界級

呢下再離譜啲，祖連奴都冇乜動作

畜力柒d定理文柒d

所有郁d就訓既球員收皮吧

未完場唔好笑住

我想睇godfred ar

出左羅啦

富力成日都係咁

仲有艾華同佐佐木周未出

終於出76勇

陳7打防中

76換埋入黎
後防點排呢

3-2

飛馬你想點

3:2

柒

09

痴撚線

每次換人都有效果

陳七你點睇人架，咁易比人起腳

ita:

陳7太慢啦標出黎

個波唔算快, 但09好快落地

就係失波

教練亂排陣
羅神炒左佢算啦

飛馬劇本最後熱血追平

76又傷

唔玩喇唔玩喇

major連續2下高難度

柒爺又可以落番去中堅

陳7真係防中

1定係搞笑

中路放題

仲好意思問點解港隊冇飛馬人

達叔

其實7爺有冇自知之明

咁樣傳中都可以俾E達執到

陳柒唔跟人入去

球球都係右邊出事
某會然退役算啦

防中企位都錯晒

堅堅out

移動太慢, 點打防中

伊達有幾多年未試過起孖

去邊度都踢唔足全場

飛馬個阿頭會唔會喺今季最早畀雞個位教練

唔好俾rf拎三分呀

利馬都唔防守算

下下出腳都跌落地
即係下下都失晒位

張志勇 > 胡晉銘 66'
蕭俊銘 > 張志勇 75'

張志勇受傷

76真係

究竟呢三個月練D咩???

練咩波架 咁易傷

食緊煙

76踢左什麼， 奇

落場9分鐘失兩球

維園阿伯都嫌佢郁得少

個人太飄, 防中要補位塞位, 佢做完一個動作幾秒後先翻到身, 等於個幾秒中間空哂

阿伯路數好撚勁架，行住踢都遮哂線

7爺差d又靚助攻

仲要佢郁完一下
成日都定格睇波咁
咁既效率死得啦

比人一cup就縮

搵老野打防中係咩玩法

邊個天才叫佢打中堅

係精神既

#我這場波做過什麼 #奇

上季7爺已經下下未過半場90度斬入禁區, 今季直頭打防中

勞烈斯

查維斯

加利白睇漏眼喎，勞烈斯點解唔選

勞列斯

陳七又一次証明自己

選黎派膠

係鬼佬就要選架喇

09終於撲到

陳柒個位錯晒

屌你陳柒咁撚慢但又成日同羅斯拉到咁開

gio就可以處理到呢d波, 入選港隊另外個幾個都未必做到

垃圾時間

可以再兇狠d

[全球免費直播] 29/9 - 15:00-17:30 - 香港賽馬會社區盃

利安高真係好撚大隻
不過啲決定...

威哥

高速快放

今日的入場人數為730人，購票人數為705人，門票收入為$35,250元正。

永遠～700人

不如同佢哋傾下每場千七人